加洲玩防疫 Florida 唔玩防疫 結果係一樣 恐懼撚不願面對防疫遊戲多鳩餘

原來防疫措施係無用！
睇唔明就過主
繼續玩防疫啦

美國人衛生咁撚差算9數啦

封城係要方便大量郵寄造票
呢家出千成功 跟手解封幫商家佬

其實唔關防疫措施事 係同文化有關 行唔到中共果套大獲飯 就面對現實 繼續科研、經濟算鳩數 而家弊燈一上台即時搞到經濟危機 轉個頭先發現侵侵係智者睇得最通 心諗美豬都ON撚9

quote 出黎樓主都會扭曲原文意思, 因為佢唔識英文

IF YOUR TIME IS SHORT
• Currently, Florida has relatively low rates of coronavirus cases, deaths and hospitalizations. However, the connection between this and Florida’s light regulation of businesses’ and residents’ behavior is less clear-cut than DeSantis suggests.

• Only about half of the 10 most stringently regulated states saw rates of cases, deaths and hospitalizations that were twice as high as Florida’s, which was DeSantis’ benchmark.

• Numerous other states that followed similarly low-regulation policies are seeing coronavirus statistics far worse than Florida’s. This means Florida’s lower infection numbers could be related to factors other than behavioral regulations, such as its warmer weather.

啱
民主黨就係on9
投佢哋果d更加無得救

果班中毒撚識閪野咩

澳門賤種憑咩話人冇得救

佢追住我黎咬, 叫我回佢

唔知邊個留底個負皮唔出聲